班湖狗係度j自己班棄將真係好撚好笑

見到d湖狗話邊個邊個如果唔走而家隊波就好撚勁
屌人地走左先成功咋 訓撚醒未呀
如果一路留係隊西波而家應該重柒緊

少主: 第一年比kobe射撚晒d球權 (但d湖唔會記得 只會屌lbj阻住young core), 但算數 退休大撚晒 第2年比禾頓果D全民share上陣時間搞到on99 未撚見過有球隊咁養自己個榜眼 一時正選一時bench 第4節時出時唔出

阿牛: 上年比禾頓知道未必續佢就半放棄 叫佢坐大半季bench 點知後尾佢靠自己打出身價就講撚到好撚唔捨得佢咁 根本本身自己個教練團都放棄左人地

lopez: 上年一路都係當人low post單打手咁撚樣用 佢唔去公鹿點會開發3分同有呢個防守表現呀 關你地撚事咩

lou will: 又係同少主一樣幾十隻guard share上陣時間 得閒又打下得閒又坐下咁 點撚樣打得起呀

brook lopez係爛網果陣已經場均射5球3分
點會係公鹿開發佢射呀

牙羅係湖一樣會屈機
不過可能遲少少姐

又打稻草人 湖區不嬲j開少煮 佢係籃網未打起個陣照樣大把湖區死忠迷緊佢 牙牛就不嬲屌多過撐 話佢帶隊好過占既全部都假膠黎 brolo不嬲有3分 佢係湖都打得唔錯 冇續佢大把湖粉覺得可惜 lou will既話如果唔係湖人對快艇都冇乜湖粉主動提起佢 唔知你邊度睇到湖區成日叫春